警察都好大壓力

一哥盧偉聰就警員鬧記者「記你老母」一事，解釋警員當時好大壓力，大家應該體諒

教師好大壓力，教教下書大叫「教你老母」，大家應該體諒

醫護人員好大壓力，醫醫下人大叫「醫你老母」，大家應該體諒

郵差叔叔好大壓力，收信時大叫「寄你老母」，大家應該體諒

廚師好大壓力，煮煮下嘢大叫「煮你老母」，大家應該體諒

銀行職員好大壓力，數錢時大叫「數你老母」，大家應該體諒

救生員好大壓力，救人時大叫「救你老母」，大家應該體諒

海關人員好大壓力，過關查證件時大叫「查你老母」，大家應該體諒

司機哥哥好大壓力，揸車時大叫「揸你老母」，大家應該體諒

Sales姐姐好大壓力，sale客時大叫「sale你老母」，大家應該體諒

舞蹈教師好大壓力，跳跳下舞大叫「跳你老母」，大家應該體諒

好大壓力阿...

我都好大壓力啊「警你老母」

一句體諒，一句包容
以為會算數？
一哥，一你老母呀！

壓力大未辭職囉屌 有人拎支槍指住你要你做咩家陣 我夠壓力大囉 而家愛你老母阿

千奇唔好警佢老母阿
市民係慈母照顧下係唔應該有壓力架

喺香港邊個冇壓力呀？又要做警犬又話大壓力

周星星:
公你老母
盡你老母個老母

抄你老竇，行得出個公堂先講嘢

好想捉返果隻狗黎扮周星星